有冇巴絲嚟緊會去秦國旅行？

小弟第一次去
係咪熱到hihi？
治安好唔好？(聽講秦王死左之後係咪好多禁忌嘢唔可以做？)
仲有 啲女係咪多數好7 (覺得啲秦文好難聽)

幾時去

5-7月係熱到hihi既日子

7月呀
驚變左舊碳咁返嚟

治安ok
小心小偷同埋留意價錢, 行多幾間問價

下個月頭去 瘋狂揼骨
秦國依家好似係雨季 天氣熱不過唔濕 冇香港咁辛苦

秦王過身個月氣氛比較嚴肅 但個個月都有去 同之前去都冇太大分別 依家隔左咁耐應該更加冇嘢掛 不過都盡量唔好著鮮色衫 尊重d好